我地鐵唔見銀包，於是改左首歌

奧運六子 遇強愈勇(補領證件)
月台路線
跌下證件
各個暗角 拋開天真
盼望來電慰問
就如射箭
補領證件
鬥快鬥勇補返證件爭取今天
在企位 能遺下也是注定
我馬上報警 我高呼替他打氣
是你嗎 來電又確認記錄
這次是信件 極焦急理得你
聲音較高 月台哪邊通訊好
到了客服這邊搵訊號
一千也好 只要結果比較好
我願薄酬求你看倒

啦X N

續秒鐘 留下了作為記認
心愛是證件 要補領我骨都痹
別放鬆 為理想也為美夢
轉眼又揭盅 八點他已收工
聲音較高 月台哪邊通訊好
到了客服這邊搵訊號
一千也好 只要結果比較好
我願薄酬求你看倒

有冇人今日下午8點地鐵搵倒銀包，我淨係想要返D證。

閱

即係奧運唔見？

原曲:

旺角站發現唔見左

成首歌都唔提，重作啦

歌重作唔緊要，證要補領好煩